黑警用133打電話黎Chok鳩我

話說我岩岩收到133電話，有條友自稱X 叫我得岀我英文名，重複問我星期日一唔一齊去遊行。
我問佢乜水佢話之前party識，我心諗幾時去過party再三問佢係邊位、全名，佢都不停問我星期六一唔一齊去，問多兩句就問即係唔一齊去啦，我話er係呀唔去，之後就收左線。

事後諗返除左黑警仲有乜人會咁鳩奇怪，大家記住 唔識既人打黎問長問短記得提高警覺！都唔知就算答佢去 佢又可以做啲咩屈鳩我
另外問卷調查都要小心，知道對家係乜人先好比自己資料佢，最好唔好比啦。

大家有冇乜野溫馨提示比我，唔知佢下一步會做乜，定係大海撈針搵人笨柒

Mo po 狗你叫你啲同類醒少少啦，香港人冇你咁撚柒蠢呀

本人熱愛香港，絕不自殺。
光復香港，時代革命。

有冇比狗抄過身份證？

Push
巴打小心

推！！

冇，但可能發夢有比佢地影過樣

應該話去約佢聽日見引佢出黎

依家哩個時勢，不了。引佢岀黎最多打9佢一身，但意義不大

佢擺到明 chok人出嚟 一大班出嚟捕

啲手法低級到

Push

呢啲咪就係啲電話騙案手法

人地都唔會咁傻豬，單拖出黎見你掛

Exact7ly

黑警

總之除咗信得過的人
同事、鄰居、藍絲親戚，都不能透露

係餐廳聽過隔離枱，有個老母同佢朋友呻自己個仔出去，佢朋友話：唔好保釋佢

呢啲人隨時篤灰
賤撚到

on鳩 三唔識七同你行 搵狗女打黎可能會有人中伏 狗公就不了

黑警好撚無恥低裝
衰過電話騙案

怕會引左成班狗出黎 小心行事

陌生人打比我即cut佢老母

同佢講去，去你老母個喪禮

死黑警用埋d on9方法

約佢出來私鳥

可能搶咗手足電話，想拉撚哂佢入面的聯絡人

清睇嚟無乜反玩電話既經驗

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推

即刻開老豆揾仔打返十個黑警電話醒醒神拉

扮藍屍屌7佢阿嘛 睇下俾咩反應

問下佢老婆係咪比人屌緊

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

我呢個月成日比133電話滋擾
接聽左又唔出聲
知唔知乜野事

push

白撞講2句汲9佢綫算啦，仲講咁多廢話

下次答都咪鬼答佢啊巴打

133你都聽？

好似啲變態痴漢暗地裡問人會唔會去, 知人去, 就去人樓下捕人, 跟住人

推 on9

9 search 電話號碼搵fb ig
見係後生仔女就打過去chok下？

push
push
push

會唔會係白撞呀
佢諗住chok你，如果你話出，星期日就再打去你屋企話你俾人拉咗要過錢入銀行保釋

如果係黑警嘅話，又唔係好睇得透佢想chok乜，佢想透過你知道某人出唔出？

下次反問係咪去撐警集會
幾錢有冇飯盒有冇廠車接送

我收到個+86電話 用唔咸唔啖嘅廣東話留言(因為我無聽) 話 點解你咁反骨 ?? 唉 ?? (有啲聽唔明)

會唔會 有 fd 被拉 ?
通訊錄流出左

答佢去
搵定個位幫佢影大頭相

識你又點會133打黎
驗下腦啦傻閪狗

點解133你都聽

去行街都唔打卡啦
電話就梗係更加話唔去
係朋友就會知你去唔去架啦

下次問佢收左幾錢xddd

其實答佢去，都唔可以拉人㗎

屌

iPhone set咗無來電一律自動拒聽
見到更加都唔會聽
黑警死全家

先blocked 觀察一排再算

你fb ig係咪po過自己電話呀?

毒撚表示 一聽到party識就知鳩嗡

我今日都收到133

Mon po狗
拉唔夠人用狗招？正廢柴

黑警真係邊範都撈勻

我都有收到133電話
但我冇聽 唔知關唔關事
我啲資料
聲明：我唔會自殺

彭博報導香港警方掌握左人面識別技術
所以咩都有可能
連登要用isp電郵其實好易搵到

點解有人會聽冇冧把既電話

可以將你成為觀察名單，監視你都唔出奇

D

隻狗已經知道咗你嘅連登acc

連登釣狗公大行動2.0

表示133全部不嬲都唔聽

我點幾都有個133電話打黎，但係我覺得太古怪冇聽，屌睇你講完可能都係一樣既事黎

三唔識七cut 線啦，on9...

我覺得多左電話調查攞你資料

約佢和合石等

我冇save嘅電話都唔會聽

unknown一律唔接

認同

荃灣果單休班警扮藍絲起爭執再拉人都似十足騙案咁

踩緊線，目標應該唔係你，反而係你身邊既人，可能係朋友，可能係鄰居。
佢地嘗試chok 緊目標人物身邊既同黨。

不嬲無來電顯示唔會接

嗌佢拎暗號

No caller id 一律唔聽

就算你話ok
但又未做咁有咩用
應該真係你fd

你會唔會咁樣同個fd講嘢？

Chok下睇下有無人自爆再去跟

未必係黑警
可能係藍絲想摷下人去篤灰懸紅

樓主on9

133 電話一定唔接嫁啦！

locked

唔小心負皮

哇賤撚到
人地家事關佢撚事咩

黑驚會借支雷射槍你用
有時又話組隊
叫佢自己射得啦
又唔會射
睇死佢 我一攞支槍記屈9我

同佢講話秘密入機場，叫佢同自己term嘅人去就好等佢地和你塞

咁那低劣嘅

甘都有

下次再打來Rickroll玩鳩佢！

似係識樓主嘅人想篤灰, 呢班人仲覺得冇人會自發想出去遊行示威

唔好呀，人地有心捕你，唔係狗我驚你比人麻包袋炸

要知到你嘅野唔難

有個朋友被捕，啲警察上去佢屋企話要搜屋咁爸爸問佢有冇搜查令，佢話有，拎出嚟叫佢簽咗佢，好彩爸爸同哥哥都係文化人識得去睇，原來嗰張並唔係搜查令，只係同意搜查書，所以要你簽， 佢就係搏一啲唔識嘅人簽咗畀佢哋，就變咗自願畀佢哋搜屋，賤種

屌，琴晚8點幾都有133打嚟，我即接cut線

約佢出黎鶳

其實有冇諗過係你啲frd挽9你

問吓佢生癌入咗廠嘅令尊同中風坐輪椅嘅伯母過得點

和理非都搞啲咁既野 黑警200萬人捉得哂嘛？

係咪有識得嘅人俾狗咬

仲用133咁撚鬼

同佢講話唔會去不合法既遊行
叫埋佢一齊唔好去
咁樣可唔可以避嫌？

死黑警
死全家啦垃圾黑警

點解
Android唔裝小熊來電？
iOS 13 設定有得擋133

巴打係咪仲用緊Nokia?

無啊 可能佢求其打

警訊教人防警犬

呢d老母真係on9... 乜都同人講…
遲早累死個仔

基本上133果d全部唔聽 溝通既基本誠信都冇

人面識別？

推推

執法部門又做犯法野

早兩日我都收到133電話
聽都無聽
本身好人好姐洗乜用133打
仲要呢d時勢

笑咗，你條散水P牌撚竟然夠膽學人玩屈毛屈鬼

死黑警

佢實錄你音啦
如果你唔該意答左出呀
你就仆街啦
到時做呈堂證供
話係你同你啲FD既對話

呢d係電話騙案黎架

竟然屈毒撚去party